好亂呀！到底727元朗遊行邊度係起點？同埋幾多點？

唔該搵人俾份終極文宣post黎，唔係唔知點推！人數最重要，要和理非支持，要有清楚資料俾佢地，佢地至參與到！！